\begin{problem}{Либерлун}{liberloun.in}{liberloun.out}{2 секунды}{64 мегабайта}

На планете Либерлун есть $N$ станций связи, вокруг которых могут находиться ретрансляторы. Каждой станции в~начальный момент времени талантливый астроном Айтал с~Земли посылает сообщения в виде сигналов, которые доходят мгновенно, но с~некоторыми потерями и отклонениями. Известно, что по $p$-ой части направленного станции сообщения попадает ретрансляторам (чем больше вокруг ретрансляторов, тем больше сигналов попадает к ним), и $q$-ая часть теряется. Ретранслятору требуется 3 часа, чтобы передать сообщение адресату. Ту часть сообщения, которая потерялась, компьютер Айтала повторно отправляет лишь через 10 часов. Считается, что станция получила читаемое сообщение, если полученная суммарная доля не меньше $S$.

Айтал просит вас подсчитать, сколько станций получат читаемое сообщение за $H$ часов.



\InputFile
В первой строке записаны числа натуральное число $N$ ($1 \le N \le 10^6$) и вещественные числа $p,~q$ ($0\le p,~q\le 1$) --- количество станций и соответствующие доли. Во второй строке записаны $N$ целых чисел $a_1, a_2, \dots, a_n$, где $a_i$ означает количество соседних ретрансляторов у $i$-й станции ($0 \le a_i \le 10^6$). В~третьей строке записаны вещественные числа $H,~S$ ($0 \le H \le 1000,~0 \le S \le 1$).

Гарантируется, что для всех $i$ выполнено условие $p \times a_i+q \le 1$.

\OutputFile
Выведите единственное целое число --- количество станций, которые получат читаемое сообщение за $H$ часов.

\Scoring
Представленное  на  проверку  решение сначала  проходит
тестирование на тестах из примеров, приведенных в условии задачи. Если на
этих тестах решение участника выдает правильные ответы, то тогда это решение
проверяется с использованием комплекта тестов для этой задачи (при этом баллы за каждый тест начисляются независимо). В противном случае решение участника считается неверным, и за него участнику не начисляются какие-либо баллы.

\Examples

\begin{example}
\exmp{2 0.01 0.5
0 1
0 0.5
}{1}%
\exmp{4 0.2 0.2
0 1 2 3
8 0.3
}{4}%
\end{example}

\Note
1. Сразу после отправления первая станция получает половину, а вторая --- 0.49 объема  сообщения. Следовательно, только первая станция получила читаемое сообщение.

2. По прошествии 3 часов 2, 3 и 4 станции получат сообщения от своих соседних ретрансляторов. Соответственно, у всех станций доли полученного сигнала будут равны $0.8$.

\end{problem}

